東張西望一講完R32環保雪種

一去廣告即刻有R32環保雪種冷氣廣告

成日都講完就賣廣告
其實有冇得投訴

上次都係咁 好撚賤格

其實幾年前已經講全球禁止, 家下基本上都係用R32, 你想買舊既都買唔到, 只係無咩人會留意呢D新聞姐

Perfect match

一個節目之所以能夠生存，係因為有人睇，有人討論。

正解

琴日月餅又係咁
扮討論
之後即刻係嗰個廣告
點投訴？？

其實無打格係咪可以當植入式廣告?
真係訪問個d就打撚到矇晒

佢已經咁做咗好耐，一個禮拜起碼有3晚係咁
之前都有 post講過

一齊向通訊局投訴

不如直接D罷睇/轉台

直情影撚住係大金啦已經

唔明點解佢地做錯野 要由觀眾罷睇/轉台
應該要投訴 要佢改善 而唔係避開

之前有海港酒樓

你想講R410下？
R32 得大金有，新出裝工好撚貴

其實有咩問題？

GTR R32?

細舖仲有R22機偷偷地賣

今次係3M